求港島中菜推薦

有個日本朋友會係幾日之後到香港，佢間酒店係港島果邊，想問有邊間中茶餐廳推薦

雲來軒

灣仔搭天星小輪去尖沙咀食北京樓啦

好似食片皮鴨？

港灣一號， 滿福樓

四季

Mott32

寧波旅港同鄉會

難食左好撚多喇

富士大廈

三希樓

幾多budget? 貴少少都唔怕既可以試下 中環翠玉軒，野食一流 環境都幾好

留家廚房

龍景軒

北角街市熟食中心
東寶小館

大班樓

Mott32 ，夏宮，四季酒店

唔該各位巴打 等我睇下先

冇晒了

譚仔

翠亨村

中環果間隻片鴨好似最靚喎

片皮鴨 灣仔有間古琴雅苑幾正

新式少少既點心 金鐘有間dim sum library唔錯